印尼 onened口罩一問

網上買到onemed罩 有個男醫生
但google個logo係女人黎
難分真與假
有冇巴打可以幫手解惑？

男女都係醫生吖

就係呢隻

你又啱喎

你係邊到買,仲有無架?

咁岩抽到 係fb 2盒thx 有人PM

目測仲有一百盒左右

推

求link

我個印尼工人姐姐都係寄左呢盒過黎

我睇個盒只係防bfe

係呢個風頭火勢冇都要用住先 佢話印尼嗰邊依家都唔比寄了

我都睇到消息話限制左出口

咁撚大獲